FYY有上連登mon post喎，有無嘢想同佢講？

過嚟俾叔叔檢查身體

收嗲啦 連登毒撚